有啲長 求屌醒

小弟係美國留緊學
有一日行商場雜貨鋪 見到個四眼收銀妹妹好順眼 好有初戀既感覺 岩岩分咗手一年 其間冇試過去撩其他女仔
機緣巧合發現佢係我個fd嘅前室友
猶豫咗幾日終於叫個fd介紹佢比我識
係我個fd到知道佢係一個比較內向嘅人
所以就搵咗佢既好姐妹互換四眼妹妹嘅contact
四眼妹妹之後就問我拎相同埋身高
後尾可能四眼妹妹覺得ok 我地就攞咗大家嘅contact
我同佢住嘅地方開車要一粒鐘
第一日都幾順利 仲約咗黎食飯唱k
之後嗰幾日都開始同佢傾左好多，同有少少曖味
經過幾日我發現佢的確比較內向同怕醜
為咗搵話題 佢話佢有睇梗個大陸劇，咁我就煲唒佢睇緊既電視劇，
直到今日 因為佢番工，所以通常等佢夜晚收工先傾，我問佢做緊咩。佢話佢係戲院睇緊戲，我好開心因為，有幾可有人邊睇戲邊回信息，佢係睇戲
時候都仲秒回我message
之後廢事打擾佢就叫佢反到屋企再同我講
咁佢反到屋企就同我講左，之後我就約左佢聽日食晚飯，佢應承我，咁我就去左沖涼
但係我沖完涼出黎
見撚到佢ig 寫撚住同xxx多多指教 仲有幾個心心
當場心都灰撚埋
如果追緊佢條友就黎得米 點解仲要比希望我
搞到我而加好撚頹 做咩都冇曬心機
第一次出post
求屌撚醒我

屌 醒未？

咁撚敏感

係ig 講多多指教 有咩問題
姐係出左pool?

留名跟進

食飯個陣問清楚先啦